十一齊帶喇叭賀國慶

如果大家都帶藍牙喇叭，響應00/30分一齊唱國歌嘅話會幾震撼
最好就帶jbl/ueboom connect埋隔離左右一齊唱
普通喇叭嘅就聽位入一齊大大聲播佢老母！！！

自推
1/10

2/10

如果駁到咪讀宣言就仲好

原po在此：
【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

十一必須要成立公民議會/臨時立法會

買咗好多溪錢

推

要本身有段片/audio先得

和理非可以點幫勇武！！！！！！！

push! by p

幫我share去其他po
thx！！！

3/10

光復香港

時代革命

（文宣 賀佢老母）10.1準備左好多中國國旗比大家

唔知我有無聽錯，十月一日皇上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令皇上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

推4/10

推5/10

推6/10

用 YouTube之類開live
AirDrop/ 整qr code 俾link人未可以同步

推7/10

幫你推, 最好大家帶埋自己拿手巴樂器一齊大合奏

thx bro

推8/10

推9/10

推10/10

大家幫幫手推和理非可以幫手帶

［整合］十一執齊野

點同步connect ?

jbl/ueboom可以
其他牌子嘅聽聲入

地區集會成班fd一齊播效果好好
想推到1/10都係

想像下成條街都connect晒一齊播